揸住校巴重係土瓜灣.....家下咩環境，去邊最好

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

幫我推上去 好時機沖poly

幫手車人去poly

紅磡？

等！ 休息一陣先
精神唔好太繃緊 6點援兵陸逐抵達

1 泊埋一邊
2 偷一架車，個人建議德民街 Mercedes benz車店
3 放重物係油門，對準狗開

震撼彈簡易教學

繼續塞路